幫手del我個個耶魯post

因為有少少誤會
所以我個post既資料係錯既
唔想再誤導巴打
幫手del連仔